香港公主 vs 我認我港女

杜如風

於加拿大麥馬士達大學修讀城市規劃，副修日語，其後參與當地「在加國學生日本語演講比賽」獲全國冠軍，考取到日本文部省（教育局）獎學金，獲日本駐加國大使夫人賞識，推介她在大學畢業後到東京的御茶水女子大學主修日本文學，故放棄多倫多大學的碩士課程[9]。

Vs

吳若希

好多新聞
唔quote 了

大家點揀

梗係杜如風

香港公主就扮on 9搵食，另外個隻臭雞就真on 9，會倒自己老公米，俾你點揀？

杜如風高好多班喎 同個無腦既比

港咩女 支那出世

文部省

佢想認港女

你知道杜如風既歷史後
就明白,佢係正宗香港公主
唔係公主病,而係伸隻手出黎有人埋單
話今日好悶就會有10個男仔渣車係樓下等
放工會有仔渣車搶頭淡湯等

我相信好多人都唔知佢乜來頭
就算80後都未必人人知
但知道既會覺得佢係好撚傳奇
根本係公主既教母

如果話佢係港女
不如話佢係皇帝女
但女仔始終係會老既
如果係全盛時期,真係玩撚哂
以家都唔弱

再者港女想佢去個級數都仲有距離
因為佢想食飯就會有10個 8個男仔爭比錢
直頭唔洗同你”港“
人地埋單係常識,當然佢有錢自己比,自己屋企都唔係弱

拎港女同佢比,根本就係ON9
港女臭西扮哂野要R返黎既野,係佢身上係無限咁有人比,唔洗R的

真係想講句,
某D巴絲們,你地太年輕了

唔知佢野既人,會當佢死肥婆行出黎攪攪陣
知佢野既人,就會明白自己連追佢既條件都未有
就算係高登仔條件既,係佢眼中都只屬一般

如果自己唔識既就上去GOOGLE
就如見到巴菲特
話呢個呀叔有乜巴閉呀,咁多人圍住佢既
一樣

差咁多皮,正常人都揀杜如風啦
淨係星雅廊單野已經贏唔止十條街

BTW, 等睇回覆幾時開始有1負評